{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마리나베이 속초 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。 現在海水はホテル内部の事情によりご利用いただけませんので、ご了承ください。 使い捨てアメニティは提供されず、シャンプーとボディソープは環境にやさしい多回用品として提供されます。 使い捨て用品は1階アメニティ自販機でご購入いただけます。 客室内での調理は禁止されており、客室以外の最大人数は宿泊できません。 フロントは07:00~24:00まで運営しており、夜間の時間帯は運営しておりません。 24時以降に入室される予定でしたら事前にご連絡お願いします。 全客室でネットフリックス、ディズニープラス、ユーチューブを視聴することができ、個人IDを使ってログインしてください。 屋外プールは現在閉場しており、運営日程はマリーナベイ束草ホームページをご覧ください。 未運営の付帯施設にはルーフトップとコンビニがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "海水を利用できますか？",
            "answer": "現在海水はホテル内部の事情によりご利用いただけませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "使い捨てアメニティは提供されますか？",
            "answer": "使い捨てアメニティは提供されず、シャンプーとボディソープは環境にやさしい多回用品として提供されます。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品はどこで購入できますか？",
            "answer": "使い捨て用品は1階アメニティ自販機でご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での調理は禁止されており、客室以外の最大人数は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは07:00~24:00まで運営しており、夜間の時間帯は運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "24時以降にチェックインする予定ですが、連絡が必要ですか？",
            "answer": "24時以降に入室される予定でしたら事前にご連絡お願いします。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスやディズニープラス、ユーチューブを視聴できますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックス、ディズニープラス、ユーチューブを視聴することができ、個人IDを使ってログインしてください。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは現在閉場しており、運営日程はマリーナベイ束草ホームページをご覧ください。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "未運営の付帯施設にはルーフトップとコンビニがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 439
    }
}